今日咁熱，仲著厚C物會唔會熱死😅

真係有D焗
唔知係咪焗到有點臭，搞到好多親戚望我😅

Pm

出咁多汗應該好污糟
我幫你奶乾淨佢

落雨仲死 雨水+汗焗淫腳

男人之家著絲䌩你醜唔醜

我係韓國女仔

張圖邊度搵

男人老狗著黑絲

男人著絲襪緊係睇住你

又凍又熱d汗揮發唔到，焗到勁臭

自拍黎

隻手有d似男人手

換對40d會唔會好D？😅

影下個車底 就信你

拿，你要既野

加埋自己個名就更有可信性

連登仔真係難服侍

冇樣

臭西

咁你死咗未？

下次唔貼囉
甘寸

甘你老母

有圖又老母
冇圖又老母

甘唔洗老母呀 不過我就唔屌你老母啦 屌你得唔得